# Тестовое задание Wiley

Написать скрипт, который успешно проходит онлайн тест  
Скрипт должен быть написан на LoadRunner. 
Для этого необходимо скачать и установить бесплатную пробную версию с официального сайта https://www.microfocus.com/ru-ru/products/loadrunner-load-testing/overview 
Если Вы никогда ранее не использовали этот инструмент, то Вам сперва необходимо ознакомиться со справочной информацией и примерами кода.
Задание считается успешно выполненным, если после нескольких прогонов скрипта прямо из самой среды разработки в однопользовательском режиме не возникает ни одной ошибки, в том числе HTTP.
Не нужно запускать многопользовательский тест, Ваш IP адрес может быть заблокирован сервером автоматически.
Тестовое задание должно быть полностью выполнено к первому собеседованию. 
Жёстких сроков по выполнению тестового задания нет, но следите, чтобы Вам хватило бесплатного тестового периода на LoadRunner. 
Будьте готовы на собеседовании объяснить любой участок Вашего кода.
Скрипт должен быть помещён на любой публичный GIT репозиторий. 
Тестовое задание присылается на проверку в виде URL ссылки на GIT репозиторий. 
Скрипты, присланные по почте или выложенные на файлообменники, не рассматриваются.

